Xianggang六大速食店,麥克唐納德,肯塔基爾,卡菲迪卡羅爾,麥斯森,費爾伍德,尤斯諾亞

中國人的真功夫他媽屌打這六間

吉野家掛

衲Dee係咪已經諗唔到新Topic

全部唔識

m記,kfc,大家樂,唔識,大快活,唔識

Yoshinoya 所以應該係

衲dee牛b

麥斯森係咪美心

fairwood